想寫遺書 但寫完都唔夠膽跳樓死

慳返啲墨水

丟個西瓜落街
你覺得會點？

咁咪唔好跳囉，又唔係一定要跳

嘗盡世上所有嘅苦難後，就會覺得死其實都幾開心
先苦後甜
所以你要捱下先

俾人拉

你冇事吖嘛？點解想輕生？

但係想死

有嚴重精神病

抑鬱？

巴打不如傾下計

又太平紳士了

仲有猶疑即刻當下未夠慘，未去到頂唔順真係要一了百了，咁咪再等下先，遲早嘅事，可能聽日意外死就唔洗煩

精神分裂加躁狂抑鬱

上去邪教網碌一碌先啦

樓豬是唔是想要個平台盡情講心中想講嘅野？
如果唔係遺書，係當寫日記咁發洩呢？

快啲啦 劉細良太平紳士呀嘛

都好

一早寫好

黑警殺人

有冇揾醫生或社工？

喺青山醫院覆診

慘